gmail chrome 求救

Office 電腦用chrome 開 gmail

例如打緊
Dear Sir,
.....
打完成封email send 出去
會send 唔到

F5 之後 發覺個草稿 只係去到 Dear 就停左

重裝chrome 又無用

用IE 無問題
但唔想用IE